英超唔可以無左熱刺

因為無得笑